收到風漆黑狗已經返回漆黑裡

潛返入老母個西度

豬sir 講得好